到底適唔適合喺埋一齊

一個即使番緊PT工都幾乎可以秒回而且手機不離身嘅男仔
同一個好少用WTS，而且就算搵佢都要預左起碼等15分鐘以上（可能更耐）先覆到你既女仔
究竟佢地有冇可能一齊到

正皮 --冇可能
負皮 --有可能

幾歲啊 15分鐘就收皮啦

即係要秒回 先有拖拍？ 屌你老母你得閒姐，個個好似你咁無聊又無野做咩